到底有無人真係試過代fd出post問

成日見連登啲post都有「代fd問」之類
特別係講感情個啲
到底有無人真係試過/見過朋友搵人開post問

有試過
你朋友就是你